（投資新手 ） 藍籌股

假設我有50萬現金，想買隻穩陣藍籌股
收下股息eg. 中電、港燈、港鐵
平均計返我一個月收到幾多錢息？

2638

每手7.5x500 = $3750

50萬最多買133手 = 66500股 = $498570

每年派0.4

0.4x66500 = $26600/12 = $2216.66

多謝巴打計埋俾我睇
有無邊隻可以推介？ 相對上穩陣 派息又唔差？

港燈算穩定 息率又有5厘幾

Lm

2638係好選擇

認真請教,點為止分注入?係等價趺溝貨定每月買小小,抑或其他?

5 939 2388

黎緊加息同埋依家恆指都算高位 銀行股最大機會賺息又賺價

公用/地產/REIT 暫時息率仲可以 但有機會蝕價

不如投資reits 收息既話
我都玩緊reits收息